凍奶茶係瀉藥既高級品

每朝飲完半個鐘內一定有屎痾
仲要超暢順